你地覺得戒煙難啲定戒酒難啲？點解？

利申:煙酒都無興趣

戒酒易，但戒煙都幾難
利申：煙齡21年，酒當水飲，但戒咗都成10年up

煙

酒係要特定氣氛同場合先有藉口飲，▕食煙既未必鐘意爛飲、但係爛飲既大部份都會食煙食雪咖

見身邊有朋友係無野做會入7仔買酒飲

煙酒賭都無興趣
因為有個親戚做反面教材

有個親戚要通波仔一樣唔戒，之後勁早死所以勁憎食煙

戒j

兩樣都唔難
睇你有無心

身邊d人食唔少2-3手煙

生Cancer唔好喊

咁而家食咩嘢飲咩嘢呼吸都會生Cancer，差在安祥啲定辛苦啲
就算畀你唔煙唔酒，你一樣有50/50機會生Cancer
利申：有朋友唔煙唔酒已未期腦Cancer，而家喺屯門醫院裡面，未必過到今年完結

通波就唔一定係煙酒嘅

酒
間唔時一罐嚟止痛

戒 windows 最難

肯健身就乜鳩撚都介到